html onclick問題

自己寫緊個網頁諗住自用，Android同Pc正常用到，但發現iphone 同ipad禁個button 都冇反應。個button 用onclick=“” 上網查左好多篇野都唔知點搞

有冇高手知咩事?

唔好用Global function同onclick attribute
用 click event handler

<button id="my-button">My Button</button>

const myButton = document.querySelector('#my-button');myButton.addEventListener('click', (event) => { // do something});

你去stackoverflow開po問好啲woo

貼啲code 上黎問, 是stack-overflow 常識吧

code都冇好難答你喎

onclick attribute 係 ios 冇問題喎

最後發現原來係唔支援 Regex lookbehind。